「集思廣益」一人一條香港警察犯唔到或無犯過嘅刑事罪行

冒警

冇委任證=冒警

限聚令

記得以前都有過類似嘅post
每講一件 都有人搵到新聞證明班狗有犯過

就係要呢d

之前咪有單飲醉再開片咪中左

阻差辦公？

警方昨晚公佈，一名男警休班期間涉「虛報有人犯罪」及「阻礙警務人員執行職務」（俗稱阻差辦公）兩罪，昨日在長沙灣被捕，今日在荃灣裁判法院提堂。

國安法

李斯
因為冇可能搵到
所以silly

...

輕鬆
多謝大家

非法集結
暴動
國安法

狗安法

立法會權力及特權條例

洩露國家秘密罪
顛覆支那政權罪

無牌行醫？

冒充警察， 立法會權力及特權條例

違例泊車

我都記得呢個post
結果同搵一件Hello kitty無出過嘅產品一樣
都係不存在

棺材 坦克 飛機杯

冇

此post已完

太睇少hello kitty
嚴格講坦克唔算係消費產品，但都有。

飛機杯都見過圖，但搵唔返